覺不覺屌唔罷工既司機好無謂？

成日屌人想坐享其成
人工就係打工仔都想加架啦
所有唔罷工既打工仔都要被屌？

咁佢哋咪抵撚死俾狗巴剝削囉
香港人鐘意食屎，同時仲要屌埋啲反抗食屎嘅人

支持9巴減人工，反正班垃圾唔識反抗

航空公司員工唔罷工點會年年加人工呀